【突發，FBI終於肯查！】FBI要求《選民誠信計劃（ＶＩＰ）》提供選民欺詐數據！！！

FYI

《選民誠信計劃（ＶＩＰ）》發布了數千宗投票欺詐問題的證據–結合來自朱利安尼和Gateway Pundit的統計分析的宣誓書–足夠多的信息來駁斥選舉結果